[新手］除左Corolla，邊架岩新手渣？

想買車，預計budget 3-4萬
有無巴打可以推薦

cube 短頭斬尾 又細部

tesla

Gtr

萬事得121

熊貓色AE86

日本車就echo jazz sunny m2
歐洲車就golf polo a仔/b仔 bmw1系
比較細架 易睇位

Echo verso 岩唔岩

Ferrari

同問

March囉

Jazz ractis polo

樓上答on9答案既全block
自己反省

都係諗番NE121

所有hatchback

s500

civic , mazda 3

smart

辣椒仔

維修度黎講 雙田
如果唔係 其實好多車

s660

Fiat 500

Hiace